1000筆直有邊款芒推介

去過腦場睇好多選擇真係唔知點揀
所以想睇下巴打們有冇好推介
同埋反而想揀款有好d speaker嘅芒
Thank you

自推

23mp68vq

亂碼 ？

假膠定真心膠

亂你老母咩傻鳩

一千蚊求其就得